今時今日仲有冇人會去海洋公園

10月31號可以去邊

諗唔到咪叫隻雞囉

免費咪去 有生日優惠 自己帶水帶嘢食 入面0消費

熊仔頭賣埋廣告

毒撚唔夠膽叫雞

蘭桂坊

不過係咪好多設施都關閉

後生底褲好黃

我個腦都好黃

上星期一停3號風就去 封左一個過山車同激流 其他都開哂